[置頂]今日polySU選舉lastday,票投1號防紅底2號

理大學生會2號莊偽本土 真赤化

LIHKG @ Android

借隔籬post用下

返你老母工咩五毛生田繪梨花
你喺poly返工呀？

負評嘅入嚟講兩句

五毛侵B有撚用咩

推

射哂入你老母了